心好痛唔知有冇人明

差唔多一年前同個ex分手
當初大家都嘈到拆天
當話分開時 唔係話唔傷心
但係果時抱住明天會更好既心態面對
最近幾個月都好似好番好多
但最近有左個新對象
同個ex有幾分相似
做既野令我諗番起個ex
好似兩個人重疊左咁
而家先明我當初有幾愛個ex
而家對個新對象都唔敢追
只係心好痛
可能1999
唔知有冇人明

盡量試下將ex同新對象分開 唔好當咗新對象係替代品

我就驚係咁所以先停左追新對象

明.. 但我都坦誠我好愛ex 無需要咁扭令

未放低 就唔好害人啦

我冇扭令，只係一直唔察覺

我冇
都唔想

明

有冇過來人講下我應該點做

我都好掛住ex
但佢有新女了

明
人永遠都係失去左先識珍惜

搵返佢

呢輪我心絞痛夠冇人明，可能空氣唔好，唯有做多啲運動希望有幫助

佢同新仔開開心心了

共勉之

正有此意

咁冇辦法 timing唔啱了

人真係失去左先後悔

明
要承認同接受有呢件事發生
啲回憶係好難無晒
如果可以就不要開始

逃避左成年
如果唔係新對象可能逃避一世

我既新對象就好似你咁，依加自己都好糾結，知佢辛苦又幫唔到佢，大家一齊受苦